好想要女人，有冇人幫到我

禮拜六起身一擘大眼得本鹹書係身邊
你地就攬女大被同眠
尋晚一q，陣間起身又一q
我都唔執輸叻過你地
尋晚第一q：鹹書不知名女
2nd：東京熱某素人
今朝第一q：ig bikini中女
2nd：東方不知名女
陣間落街唔好買旗
夾錢資助我溝條女
好嗎

夾錢比你叫雞定溝女
溝女唔係用錢就得架

毒撚冇錢唔好學人溝女啦

想要女人想到要人出錢幫你
你做男人都好冇面下

寂寞五十路中年婦人一街都係，你肯溝好易有

全香港一人一蚊
點止溝女
俾你生個女都夠